大交台: 除非風暴增強至8號, 否則維持3號

聽日一定8號, 除非唔掛

睇左啲咩

大致天晴,間中有驟雨及狂風雷暴,雨勢有時頗大

大交合我就識

除非唔駛返工,否則打風都要返工

有機會打8號 同時亦有機會唔打 算把啦 肯定聽日都要返架喇

用個屎眼講野

除非你老母係男人，否則你老母係女人